人民日報--特區政府應該讓曾在違法初選參與所謂投票的市民寫悔過書及再接受教育，好讓他們迷途知返

真假難辨

根本就係淫民日報到做